CHO改口：支持各國政府要求民眾在公共場所戴口罩

世界衛生組織（WHO）改變之前立場，表示支持各國政府要求或鼓勵一般民眾在公共場所戴口罩。

世衛說，外科手術用口罩還是應該保留給醫護人員，一般民眾主要戴布口罩或自製的口罩

越來越科學研究指出，戴口罩對防止新冠病毒傳播有正面效果，歐洲越來越多政府要求民眾在公共場所遮住口鼻。

世衛的公共衛生緊急計畫執行主任萊恩（Michael Ryan）3日表示：「戴口罩也許可以降低已感染者傳染給他人的比率。」

onL79
同條女生左先同你講佢有左有咩分別

中国係全球搶罩時 就叫人唔好戴
而家中国開始口罩外交既時候 就叫人帶罩
哪有罩 你老母 係咪要接受中国"捐贈"?

強國應該積埋好多,見台灣又捐,想兌返現準備散貨

who = white trash + nigga

出年佛誕你先叫人戴口罩啦

送d唔達標口罩比人

who 已經無人信 , 講乜都會被認為背後幫支那做野 , 執7左佢啦

CHO